關於爆眼少女

老一輩/淺藍通常講開呢件事都離唔開：
1. 點解唔報警？
2. 點解要阻撓警方攞報告？係咪有嘢要隱瞞？
3. 一定係假啦。成班律師幫佢收收埋埋。如果係真既點解唔出黎講？一定係有人係背後比錢佢搞咁多嘢！

用咩理據佢反駁佢哋好？

「如果」啊，真係炒車既話，你地會點？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

警察睇完收左皮wor
爆響口話 對自己同事唔公平

因為當時黑警已經舉咗旗
而佢真係比布袋彈射中嘅話,就証明佢當時在場
黑警就有証據拉佢,告佢非法集結,甚至暴動罪

如果隻眼冇事 炒車咪炒車

依家啲藍話係自編自導自演

請舉報：仇恨或惡意内容

剛剛有藍同事都係咁同我講，
我都未有好強既理據去反駁佢點解，
求解！

除左等爆眼少女真相，仲有831死亡，新屋嶺強姦。